香港人真係好有教養

屌你老母 有條撚！

無禮貌 貪小便宜 又厚面皮
特別係啲上年紀既吖嬸同唔識教小朋友既父母

講返背景先 以下既情況係之前做part time返一間會派試食既鋪頭每日遇到既事

1. 貪小便宜厚面皮既吖嬸
每星期見佢黎食幾次 每次黎問同一樣既問題扮新客 一路問一路食 仲要以為我認你唔到 但每次食完都唔會買 食完就走

2.唔識教小朋友既家長
有時有啲小朋友見到有試食就好似失控咁沖過黎食 跟住一食就食左我一半 老豆老母見到覺得唔好意思就叫個小朋友停 但好多都唔撚識聽指令 直接拉走個小朋友啦屌 唔好得把口好冇?

3.貪小便宜既人
無試食嘅時侯 過黎睇都唔會睇下##
跟住當有試食既時候 就會有一班好似餓狗咁嘅人過黎搶 但睇清楚當中每一個人既面孔 全部都係啲食慣食熟嘅 次次食完之後比同一樣滿足既表情就走 屌！ 下面係示意圖

依家唔係唔比你食 但試食唔係任食呀 屌你老母 比d教養啦香港人！

好彩間唔中都會遇到一啲有教養有禮貌既人 但只有極之少數 自己身為香港人都覺得悲哀

戲院散場成地垃圾

香港人見免費就搶㗎啦

咁又唔洗自己賠錢
但你想像下用十幾二十分鐘整啲試食
然後三分鐘比班人清曬
佢地唔係為買而食
只係為食而食

九七後蝗蟲入侵港喱果種失落感唯有爛門爛嘅行為去保護返自己眼前嘅利益

整大碟d 快d 煮曬d 食材 咪早d 放工

香港就係多得呢d人

開得呢啲post實有人反駁
唔知係佢地接受呢啲行為
定係大家都同一類人

講教養 泰國人仲好過港喱

97前個個怕俾人話無家教

agger 香港人最撚難服侍

試完一輪唔買先仆街

頭先忍唔住鬧左個新移民
想知再講